Решение данного задания следующие:
Итак мы заходим на веб страницу видим надпись что при успешном вводе пароля и пользователя нам выведется флаг из дерекории. Пробуем ввести что либо.
Понимает что форма ввода не работает, однако теперь мы знаем где лежит флаг на удаленной машине. Смотрим верстку. Видим нескольк непонятных 
и путающих нас записей. Однако одна из них будет нам очень полезна. MAYBE SEND SOMETHING WITHOUT FORM - думаем как нам отправить что-то без
использования формы логина пароля - в голову приходит только одно - дать эти данные(или вообще любые данные) в пост запросе. В ответе получаем
все тоже самое и еще 2 строчки. Одна указывает нам на тэг. Пробуем пост запрос с тегом например <flagread>it is really work</flagread>. В ответе
видим строчку it is really work. Идем в  з̶а̶п̶о̶й гугл, ищем статьи по DOMDocument и уязвимостям как сказано во 2ой новой подсказке. Находим
данные по xxe уязвимости. Понимаем что нам нужно прочитать файл что упомянут в начале задания. 
<!DOCTYPE name [<!ENTITY flag SYSTEM "file:///home/flag.txt"> ]>
<flagread>&flag;</flagread>
Получаем флаг.    
